西班牙報章拒登眾籌廣告，或與加泰問題有關

以Freedom Hong Kong名義發起的反修例眾籌廣告，在大阪G20期間，已在多國主要報章刊出廣告，包括歐洲的英國和德國，但西班牙的報章卻婉拒刊登。

Freedom Hong Kong表示，對方是以時間所限為由，拒絕刊登他們的公開信。

有從國際版《紐約時報》看到廣告的西班牙讀者指出，事件可能與西班牙國內的加泰羅尼亞問題有關。

加泰地區去年曾經出現百萬人大遊行，要求獨立，但最終得不到西班牙政府回應訴求，部份倡獨領袖更被囚或流亡至國外。

西班牙雖非G20國之一，但屬G20成員歐盟的主要國家，而西班牙語在世界多國均為官方語言，包括G20成員國阿根廷及墨西哥。

歐洲版支那

下次po加泰報紙
大家都知對方痛

同加泰講返you re not alone!

El Mundo 唔計?